老美又升穿歷史高位

但個倉好多都紅色
有冇人係咁

ark紅到呢。。。

個倉負數

me same same

差唔多，得tsla單天保至尊
俾隻buy on 7疫苗玩死
其他潛力股都潛水中

新一年道指睇40000點

tqqq升個雞碎咁多

納期紅燈呀